\documentclass[%
12pt,
bachelor,    % тип документа
%natbib,      % использовать пакет natbib для "сжатия" цитирований
subf,        % использовать пакет subcaption для вложенной нумерации рисунков
href,        % использовать пакет hyperref для создания гиперссылок
colorlinks,  % цветные гиперссылки
%fixint,     % включить прямые знаки интегралов
]{disser}


\usepackage[
  a4paper, mag=1000,
  left=3cm, right=1.5cm, top=2cm, bottom=2cm, headsep=2.0cm, footskip=1cm
]{geometry}



\usepackage[intlimits]{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\ifpdf\usepackage{epstopdf}\fi
\usepackage[autostyle]{csquotes}
\usepackage{multicol}
\usepackage{caption}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pdfpages}
%\usepackage{mathptmx}
% Шрифт Times в тексте как основной
\usepackage{tempora}
% альтернативный пакет из дистрибутива TeX Live
%\usepackage{cyrtimes}

% Шрифт Times в формулах как основной
%\usepackage[varg,cmbraces,cmintegrals]{newtxmath}
% альтернативный пакет
%\usepackage[subscriptcorrection,nofontinfo]{mtpro2}

\usepackage[%
  style=gost-numeric,
  backend=biber,
  language=auto,
  hyperref=auto,
  autolang=other,
  maxbibnames=99
]{biblatex}

\addbibresource{thesis.bib}


% Плавающие рисунки "в оборку".
%\usepackage{wrapfig}


% Номера страниц снизу и по центру
\pagestyle{footcenter}
\chapterpagestyle{footcenter}

% Точка с запятой в качестве разделителя между номерами цитирований
%\setcitestyle{semicolon}

% Использовать полужирное начертание для векторов
\let\vec=\mathbf

% Включать подсекции в оглавление
\setcounter{tocdepth}{2}

%\graphicspath{{fig/}}
\usepackage{graphicx}


\begin{document}

% Переопределение стандартных заголовков
%\def\contentsname{Содержание}
%\def\conclusionname{Выводы}
%\def\bibname{Литература}

	
\includepdf[pages={1}]{titul.pdf}



% Содержание
\tableofcontents

% Введение
\input{intro}

% Математическая задача
\input{1}
% WNNM в изображениях
\input{2}
\input{3}
\input{4}
\input{3-5}
\input{5}
%пример
%\input{1000}


% Заключение
\input{concl}

% Список литературы
\printbibliography[heading=bibintoc]


% Приложения
%\appendix
%\input{a}

\end{document}
